本土派五大弱智群體

陳雲班死忠
熱狗班契弟
碌撚班教徒
天哥班fans
仇狗班益友

仇思達條傻閪都當係本土?

本土派重剩返乜人？雙梁一游？

大把傻閪當 有咩法

真係要計，上面全部都唔撚係啦

陳雲=大中華膠，天哥食陳根記
熱狗、碌撚=政棍
仇狗唔洗講

點解一定要有代理人

你同我唔可以係本土派

問下啫
咁你點解唔將青政擺埋上去？

仲存在緊咩 冇晒聲氣啦wor

同埋對比個班仆街，青政最多都係冇用廢柴，算得咩

仲有青政係本身都係弱智，我上面講個五班係支持者弱智 當事人不知幾醒

熱狗唔係本土派

咁你就大錯特錯了，青政嘅骨幹不知幾醒目，好過梁游嘅骨幹大有人在，只係佢哋唔想做出頭鳥，咁梁游又願意身先士卒，青政邊有唔支持佢哋嘅道理?

傳聞青殃骨幹至少要ＤＯＵＢＬＥ ＤＥＧＲＥＥ或者ＭＡＳＴＥＲ

帥兄 打溜左

本民靑 + 人社

青政骨係醒 青政唔洗破產+ 亡黨

你叫我？

咁你向共匪爭取民主，爭取分權又好，都難免有犠牲架，你沒有犠牲唔代表你係特別醒，只係表示你根本冇嘗試過為爭取民主付出啫，

出頭鳥唔係爛頭卒，佢哋思想都係獨立嘅。

Who is 青政金主?

靑政班軍師又話入去係領資源

現在 破埋產

D 骨幹 有幾精明ar

人唔笑..

破產又唔係班骨幹破產，至於攞資源，有早知就學鄭松泰，當選咗就退出社運啦。

你講邊啲呀？你真係以為林浩基係青政軍師？